農曆新年麻煩各位手足要派利是俾D親戚

農曆新年麻煩各位手足 派利是俾親戚，唔該一定要派，政見不同，利利事事都要啦

推

自推

連登仔鬼有資格派利是咩